<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	
	<string name="action_email">Пишете ми</string>
	<string name="action_cycle">Цикъл на батерията</string>
	<string name="no_email">Няма налично e-mail приложение.</string>
	<string name="app_settings">Настройки на известията</string>
	<string name="action_settings">Настройки</string>
	<string name="ops_true">Известието ще отваря App Ops.</string>
	<string name="ops_false">Известието ще отваря статистиките.</string>
	<string name="info_generic_alarm_on">Ако бъде засечен wakelock, ще се появи известие, от което може да отворите страница с допълнителна информация за проблема. След това ще бъде зададена и аларма.</string>
	<string name="info_generic_alarm_off">Ако бъде засечен wakelock, ще се появи известие, от което може да отворите страница с допълнителна информация за проблема.</string>
	<string name="info_generic_service_off">Услугата е спряна и няма да има нито известие, нито аларма. Имайте предвид, че услугата ще се включи автоматично след рестартиране или зареждане на устройството.</string>
	<string name="info_generic_service_disabled">Услугата е изключена, докато устройството се зарежда, и не може да бъде включена.\nСлед като зареждането свърши, услугата автоматично ще се включи.</string>
	<string name="sugg_alarm_on">Ако искате допълнително уведомяване, може да включите аларма, но имайте предвид, че ще бъде зададена автоматично, без ваше знание!</string>
	<string name="sugg_alarm_off">Имайте предвид, че алармата ще бъде зададена автоматично, без ваше знание.</string>
	<string name="sugg_alarm_listener">Ако искате допълнително уведомяване, може да включите аларма, но имайте предвид, че ще бъде зададена автоматично, без ваше знание!\nЗа да използвате алармата в Lollipop, първо трябва да разрешите на приложението да чете известия.</string>
	<string name="sugg_service_disabled">Ако искате да изключите услугата за постоянно, просто премахнете приложението.</string>
	<string name="settings_info">App Ops не е налично в Jelly Bean 4.2.\n\nМоже да изберете стила на известията - само вибрация или в зависимост от профила на звънене.\n\nАко провеждате разговор през интернет, но не използвате Skype, Viber, Hangouts или Facebook Messenger, алармата ще се активира по време на разговора.\nВ такива случаи, изключете или алармата, или услугата преди да започнете разговора, а можете и да ми пишете, за да включа в списъка и програмата, която използвате.</string>
	
	<string name="not_title">Грешка</string>
	<string name="mail_chooser">Изпратете email...</string>
	<string name="not_text_code">Тип: </string>
	<string name="not_text_sugg">. Пратете e-mail на разработчика.</string>
	<string name="wake_ops">Натиснете, за да отворите App Ops.</string>
	<string name="wake_battery">Натиснете, за да отворите статистиките.</string>
	<string name="alarm_extra_msg">Wakelock Аларма</string>
	<string name="toast_set_listener">Дайте права на Wakelock, за да продължите.</string>
	
	<string name="not_sound">Известие със звук</string>
	<string name="not_listener">Достъп до известие</string>
	<string name="alarm_str">Аларма:</string>
	<string name="service_str">Услуга:</string>
	
	<string name="theme_switch">Промени облика</string>
	
</resources>
